有冇人已經得番好少口罩同搓手液？？？

買到窮

你地有咩打算？

支持受影響巿民向政苦拎賠償補償

驚假 連鎖果d又冇貨

屈臣氏之前有預購
任訂
你無去買？

蒸口罩&用口水消毒